蓋清一詞將會被我改寫！

蓋清不再是垃圾
假貨比真貨更好

真貨就是一切 假貨就死埋一二面啦

hi小皮球

抄人名有冇再柒啲